[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (747)

贏大錢

C呢

夠快 正評

好波

山雞入一球先

啊記

9.5b

烏冬廢到連屍都刷唔到

派我羊大錢

雲加又贏 賭仔又輸

大波又要豬了

馬會精選友波

山口頂住
橫濱半0全3俾我試下派錢

友誼萬歲

留定

lm

浦項制鐵 0-2 水原三星

三星

水原3星追和反cup叫爆區

其他場唔識入

買制鐵係咩心態

個個得閒屌波吹水，我就要做到成隻狗咁

唉 啲日乙踢乜撚

阿狗幾時變咁廢

日乙唔入波想點撚樣呀

藍翼好波

停屍廿分鐘

廢鐵

你至愛上左水唔喎

咁多場波得兩場有波入

烏冬可唔可以唔好咁垃圾

8.5b 入多球啦

喺邊

烏冬9c-2

人妻偷偷跟了高Sir的水原細

韓仔唔起腳

6點 6場 5場00

三星好波

覺得20分鐘都出唔到3C

馬會開即場

角呢

其他2場韓仔食左屎？

三星 成功 金澤

天龍入未

啊記15分鐘 要入2球是否奇跡

我

西流入兩粒

唔貪心
要多2c就夠

你班仆街食左屎？仲唔起腳？

金澤 松本 入波呀仆街

打緊交唔踢波了

上個po

冇呀 買唔切

0-1 阿仙奴

阿goal

0-1阿

啊記 我愛你

唔好再入了

聽講我導屎bb買了製鐵

主客冇了

半大ok？

不要再說了

半5全7

三星串左橫濱同蔚山大波係咪針得

阿狗終於入

廢到

阿不要再入了

你真係要搵番個淫底大波妹嚟場性交轉運

同路了

買dom錢都冇 要去家計會拎

啊記俾多球我啦

無人成功丸？

8.5b

繼續 i need c

-3c

一踢到1-3就無心追停晒角

8C

松本爆左我條3x1，冇陰公呀

韓職即場又係角細

會唔會8.5都開唔到

人妻又輸一場

俾角啦屌

俾多c呀

9C

半大已死

8c

0-2阿

比多2角

天龍快手比多粒

全南天龍 1-0 大邱FC

山雞，岐阜

9c 搞掂

阿記半大搞掂

屌極都唔入波

邦比劇組全面進場

阿狗終於正氣

0-2 阿仙奴

差1c

啊記只需5分鐘 半大

8.5b cashed

半大

橫bin

呢個真

點解我睇係8c

烏冬8.5cash 易撚到

阿仙奴

Ching有語病

收2口

順便8.5b

驚唔驚半2全2?

9.5@3.8

長崎成功丸 1-0 松本山雅

-1c

fake

成功丸

角大會戰勝歸來，實會開到10c

天龍比多粒呀屌你

長崎成功丸 0-0 松本山雅

上場4分鐘入就半大唔到，今場就

龍仔

好撚彩 松本上

屌你老母啦 上次又唔見你開半大 無買你就開 屌

你老母阿妓，唔買你就係咁入波

原來9C了
CASHED

成功丸 金澤 三星

1500阿記半大cashed
等到個心都離一離

10c 完

人妻緊唔緊張

感覺10c完 睇唔 準備買10.5b

水原個場點買

兩隊FCXX識入波未

Lm了

山雞可以入未

今場打交 所以認真左少少

比多c黎

阿記友誼第一呀 見好就收

緊

水原-0/0.5
9.5S
3/3.5S

補個9.5s 即刻爆C 好L野

10c

你老公 is watching you

天龍果場比多粒拉屌

FC nba ok？

今次普巴起機

爽了

2.05

佢打緊機

些路迪劇本

普 人妻都戰勝

多謝普巴金剛！

爽到喊

Ip成日打個巴字有埋金剛

日乙再唔入，隊隊無得升班

8.5 9.5b cashed

最大注嘅烏冬+1 唉

普巴金剛

11

上個post講過半5全11

普

可能要邀請一齊買先羊

松本肯入未 屌

咁撚早刷屌你老母

要受邀

FC大波

天龍幫幫手啊

不了

12.5b@2.5

365 10c？

fake c?

365 10c 狗會11c?

咦....狗會話11c 365話10c

03

0-3 阿仙奴

阿妓衰到

馬會計就得啦

阿仙奴屌你老母呀

0:2波膽

一冇買就正氣

電叻

冇垃圾禾同黑b 咪大炒囉

基奧特世界第一

咁正氣

球探都係10
不過收左錢就算啦
11.5拉鬼買

勁到喊

阿仙奴警告你咪撚再入

紅鑽1:0多蒙特
多蒙特-1.5 笑4

我在此宣佈，松本山雅係辣殺

蔚山

松本 橫濱

又話friendly

阿妓呢隊西波以後要blacklist

可能一陣話有出問題 退款

法國現代同光洲D人唔追波

買左阿狗客主 冇了

橫bin合作啲

貪心左 直接屌左半大

踢開下半場
呢個講真

怎樣的隊在波po才不會全隊斷腳

客主

屌你垃圾天龍

10定11

FC大波想放棄

馬會計11

馬會11左

成功 金澤 三星

365 10c

最怕佢hold住唔派錢，唔係未試過ga

連elneny都入球

山雞

邊個出糧俾你

藍翼上盤
3/3.5S
9.5S

笑4

廢鐵屍都唔識刷

成日都係咁 搞幾日

今日又燈又輸

有冇手足知道綠雞咩環境

0:0

馬會計錯數啦

感情上想買山口NG

等官方結果

山口頂住
橫濱半0全3俾我試下派錢
綠雞

買左10.5s

我冇買呢場，但我勁憎阿妓係咁多

仆街兩隊FC入波啦

5.5b 入得

我阿-2唔買買左烏冬

有冇睇live

寧願買三叔ng

買咗阿仙奴全細表示已經驚到瀨屎

9.5S 應該勁穩

兩隊FC 不如轉行咪踢波啦

哥哥ho返

橫賓入3粒啦 唔想斷一啊

比多兩角啦

91:30 +4' 10c 1:3

咪玩咁多

支持

橫賓唔係贏唔到呀

入多2粒啦

橫1:0！！

兩隊Fc都係雞

望住阿仙奴 又唸返起尋晚利物浦半客

Fc入多兩粒

兩隊FC dllm 入多兩粒啦 大廢西

比多2粒

好

普爸請你繼續邀請我

Cashed

FC10

睇番兩隊都有半0全3既往積

有冇人信左我個半5全11

橫賓入多球thx

係就好

橫濱-2

阿狗而家幾多分鐘幾比幾

差金澤，松本

馬會計多左個都算到

94' 1:3 10c ft

9.5@3.8 戶口冇錢 入錢10.5@1.9x諗住等@2點知11

好彩1:0既時候買左山口反cup同買埋1:3，追返多少

我買左10.5s 狗會計11點搞

日乙入波

FC果兩隊求撚其入多2粒啦屌 理撚得你邊個嬴

出錯會計到岩比番你
之前都試過計多左取消番

山口cashed
橫濱半0全3俾我試下派錢叫爆區
綠雞

+1

係咪等全角球退錢？

買左10.5s 既手足留飛呀

4.5都cashed

浦項下球點睇？

岐阜屌你咩

好波 9.5s 爆1c

唔派無錢賭

照賠 會計10定11

入住先囉

計左11

我11先買啵 點計

計左11啦 10.5s

浦項 依家上半場幾多分鐘

狗會計11
派左

我覺得3/3.5s幾穩
不過我係一0:2入高水
大家可以試下

馬會傻撚左?

又要入錢

出水冇買

快啲打電話

水原藍翼3.5b
熊仔點睇

有無人上山口官網睇

屌打去屌柒馬會先得

小心倒扣，快d cashout

馬會計多個都俾你算到 做乜唔買

報驚狗會搶錢

奇阜可否追平

到底買10.5S個個買左幾多千萬
馬會又嬴一場

cashout完開過新account

仆街成功丸，半場可以零射門

成功丸可否成功

和都收半格 chi死守

9up點知中呀

橫濱快手2粒

水原個場點買好

買細就反阿？

馬會話點就點😂

FC果隊係度做乜9

馬會是共產黨

咁唔洗賭啦

慶祝我同人妻8.5 9.5b 收米

派100 頭15抽1

墮馬阻過終點一樣照派彩，不嬲都搶

留聽日all in田草

留了

Fc20分鐘入2球啦

三星5.5買大定買細？

me了

我不抽cd rom

Lm

不嬲佢大哂

LM

柒撚完唔識道歉 誤解人整係識貼人地d圖
柒撚到仆街呀你

Me

屌買左10.5 S
見365完場都係4:6
點撚樣啊狗會

岐阜cup撚硬

狂賀人妻破燈 請繼續邀請買波

dq quote圖撚

20分鐘 2球

咁樣輸 抵輸既

妓半場未派？

同路

打電話

橫賓啊橫賓俾多2球我啦

圖就比哂喜欣
柒撚哂自己輸左2000$係到發脾氣

🐳穩贏

成班散步帝點杯...

全南天龍 2-0 大邱FC

全南天龍
唔解釋 全韓K只信佢一隊

三星想要

天龍2:0 -1

追呀岐阜

-1

有試過咩？

山神對家 2017重心

仲要已經派11
算點先

天龍好波

橫濱屌多2球啦

支持你打電話

求求FC快快NBA

韓K愛隊
天龍 藍翼 蔭山

lm 係咪遲了

蔚山現代

橫賓入多2粒 唔入俾人入啦 屌你

全南天龍 3-0 大邱FC

天龍30

天龍大波cash

3串4收蚊

Gchi

假波

即係點？10.5s果啲錢馬會吞撚左

成功丸 山雞 現代 橫賓 贏
天龍-1派3個100 15抽3

GCHI蔚山

天龍大波收錢

天龍正氣到呢

等J league官網出result 如果係10c馬會仲唔陷家產

橫bin大派100 頭十抽

天龍場場都開大

me！

留名

現代都半0全3啦 唔該

天龍 ho ball
我大波妹最愛

天龍3-0

過關唔好在會蝕水 天龍大波蝕撚到哭泣

有無人知出面派山口10定11C

半0全3

將岩岩角贏果啲推哂落水源3/3.5b

咁出左未

10

有錢收？

3/3.5S

金澤聯隊 0-1 岡山綠雉

5*1希望收米

lm了

牛屎10.5s

0-4 阿仙奴

如果真係計10派左個堆點算

之前試過, 狗會根本唔會交代

山雞FG CASHED

阿仙奴全隊比雷劈

我都係

山雞10

橫賓啊橫賓屌你老母入多2粒會死咩

Fake

你條過關中嗎

0-3

岐阜 金澤反cup ok

打爆佢電話屌佢老母

派唔派返先

日假全上盤？ 有冇咁黑啊我

岐阜追和收貨啦

現代 成功丸加油

ALL 2.5B

帝王龍甲奇蹟射球

求金澤反cup

FC大波 派一個500

未計清楚就光速派11C
屌,如果松本唔入波先就屌柒狗會

屌撚爆狗會啦

金澤 成功 三星

莊家失誤開錯/派錯 點解要賭仔受

Rojo

私人派200俾你😭😭😭

唔好嘈住 我係街

Lmlm

FC 金澤 大波上呀

帝王龍甲奇蹟2分波射球

佢想開咩就開咩

仲有機會嘅

睇撚完個烏冬賽後報告 點睇都見唔撚到10角後有CK喎屌你老尾

成功丸請你一定要成功

屎已經瀨咗一半出嚟

69巴

Fc大波派200 頭5抽1

我失番入去 仲有半場練心

new name

冇用架，佢地會搵一個網係11c
然後話跟嗰個網
之前有場俄超都係咁

岐阜

日乙入波呀屌你

金澤反cup 成功丸要成功 三星頂實

快撚啲入多2球啦屌

10分鐘夠日假開大啦

其實個網係咪佢地自己setup

利斯菲90分鐘兩粒 橫濱學下人ok?

真係有買的

場場都咁 咁咪唔洗輸

全南天龍 3-1 大邱FC

FC 金澤 大波齊集氣

J lea出左未？

31 天龍

浦項制鐵 1-2 水原三星

nba nba

製鐵1:2

黑成咁點賭

大邱準備cup

廢鐵反cup加現代win
派2000

Fc nba大波啦

我❤️

叫你叫全大

成功丸 現代

毛毛真係好正氣

三星頂實呀 金澤反cup呀 成功丸要成功呀

絕對lm

有冇咩方法屌鳩到佢派錢

我毛

我條7串1差佢兩隊雜種

3:2

全南天龍 3-2 大邱FC

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細 中
3.邦比13.5角大 不中
4.邦比14.5角細 中
5.特倫辛2.5入球細 中
6.米迪蘭特客隊勝 中
7.學生隊[+1]客隊勝 中
8.法林明高[-1]和 不中
9.戈亞尼恩斯[+1]客隊勝 中
10.利斯菲體育會[0/-0.5] 中
11.紐約紅牛[0/+0.5] 中
12.薩爾瓦多[0/-0.5] 中
13.薩爾瓦多13.5角細 不中
14.卡利9.5角細 中
15.卡利[0/-0.5] 不中
16.卡利7.5角細 中
17.山口雷法[0/-0.5] 中
18.山口雷法8.5角大 中
19.浦項制鐵9.5角細(?)
20.山口雷法10.5角細 不中

低命中到,大約75% only
潛了88 all

天龍咩料

日假 韓假全大

試下搵議員

天龍

fc學下泡仔啦屌你老母

玩流

橫賓學下人地天龍啦 你老母

橫濱大波 ifc見

天龍大波波比幾球蔚山啦

本來你都好正氣
但今日send咸相俾我

龍仔半1全5

10分鐘4球

@梁國雄議員(DQ)

毒果

挽樓

金澤反cup未

全南真係仆街黎 半大就全大 全大就半大

搵樹根哥

正氣天龍大球 :

蔚山訓左？

大邱可否cup

金澤快手

買道都係咁

屌 比馬會呃錢 點賭

奇阜

韓假 日假全大

1-3 阿仙奴

金澤快手入兩粒啦喂

橫bin開大扮橫bin叫

7成半平注都贏到笑

阿1-3

每一場波完左都要簽翻張場紙，個張就係官方賽果 唔係馬會求其拎個網話點就點

69巴屎已賴

求大邱cup

On9
馬會即場場次有晒片

你要拎到一條由0-90分鐘既片先有用

西悉我屌你老母呀

蔚山係咪成隊死撚咗?
點解冇聲氣

Fc要2連12m

牛屎合理

我真係屌佢老母

阿記又玩弄-2巴打

牛屎佬

4.5b 屌唔屌

金澤入一粒先啦好嗎

廢鐵
現袋

10 11個到
點搞

追和埋先屌佢

成隊比雷劈再原地爆炸

牛屎佬靠你幫大家伸冤

針，ifc

日假韓假全大

但馬會派左就無了

未見過天龍輸 都未見過佢嬴 場場和 應該3-3完

有冇人知現代同光洲做咩事 轉左陣？

派得咁快。基本上唔會錯

買真飛果d快d cash左先

金澤反cup叫爆

1-3三星

跪求金澤入一粒

1-3

10成功丸

廢鐵真係

浦項制鐵 1-3 水原三星

水原三星追和反cup叫爆區

成功演

成功1:0

岐阜和佢啦

成功丸成場0射都可以入波

成功丸二連fake？

Fc奇蹟開大ok？

sad，我都知無得嘈

制鐵5.5b等死

日乙三廢 金澤 溫泉 而家既山神

金澤差你炸 快手入一粒 成功丸三星頂實

神呀，奇蹟開大我幫滾水巴變返直

長期成功丸

real

不嬲都係直

大邱cup

Allin 成功

天龍開-1 現代入一球

我了😭

又真係11c

有啲比人屈既感覺

Fc快絕殺

金澤同現代贏到派100
十抽一

3串一以後唔串日假大

笑死 真係11wor

不了 我要山雞

真係11c

我真係直㗎

集體炒車

oh gg

制鐵6c-4

馬會派佐出去既錢唔會收番

所以派得咁快。唔會錯。
而且佢地有即場既波
佢自己有獨家高清直播睇

緊係唔係啦
真係唔記得邊場俄超
佢地話跟FIFA網

不用吵啦 人地官方出左11隻角

現代同FC光洲發生咩事

神都唔理滾水巴了

金澤現代

綠色雞雞頂住

金澤神奇反cup未？

天龍-1 現代win

直

罰球擺係角球位丫嗎

松本山雅

藍翼唔該停角

入返兩球呀松本

jump了

大邱快cup

岐阜和未

金澤

完左 10

其他2場韓假都全大 得我買果場細

屌

如果唔係佢地做乜唔公開跟邊個網？
根本從來冇跟場紙

自己睇

輸4，jack算

1-0

14.卡利9.5角細 中
15.卡利[0/-0.5] 不中
16.卡利7.5角細 中
17.山口雷法[0/-0.5] 中
18.山口雷法8.5角大 中
19.浦項制鐵9.5角細
20.山口雷法10.5角細 不中
21.浦項制鐵4.5角細

藍翼5.5S

垃圾廢鐵七串一斷你

差天龍 屌你開快-1 其他贏既去到尾

上場見佢廢到首爾都打唔羸

5串1斷金澤

松本 gogogo

以後唔撚賭日假

現代減二
金澤減二

大秋

笑死

金澤入兩粒呀

想飛去屌晒佢地老母
100k

而家先入1 有咩用 輸晒啦

唉 輸撚哂

星期六 5
浦項制鐵(主) 對 水原藍翼(客)
下一隊入球(第5球)
主@2.86

$ 150.00

10分鐘入一粒

你個名

韓假 順手幫我打埋首爾 垃圾隊 幾次上盤都豬 一買佢對家就羸

蔚山屌多兩球 金澤追和

跪求金澤cup 好內無羊過

全北汽車

I know that feel bro

上場 首爾屌到80幾分鐘先入
我就知打鐵佬有幾廢

天龍開-1 其他keep住贏

返來了？

修車

光洲垃撚圾 唔入比人入啦

成場俾人禁住屌

廢鐵好似越黎越廢

廢鐵試下追和
唔好令班手足失望

5.5C S頂住

回來了

對面傷成八個金澤都贏唔到
到底有幾垃圾

金澤 松本gogogo一齊入

天皇杯好似出左奶力

5.5S

廢鐵 大秋cup

金澤入兩球呀

金仔追和，成功丸頂住派200
金仔反cup派2個200

me is 直

3-3

nba

3:3

屌天龍

韓職痴線

金澤入兩粒呀 快手快腳啦

[quote][quote]金仔追和，成功丸頂住派200
金仔反cup派2個200#
我

快啦金澤...

3-0
3-3，

廢鐵入兩粒就夠

其他keep住贏 天龍開-1派100 cdroom免了

現代 光洲 快D NBA

me

係街都要坐低

熱血到 唔講以為利記打ac

角大已死，求癈鐵nba 快

3C

金仔

3比3
3比0果陣呢度先有人話買韓職只買天龍

制鐵6c-3

阿狗爆完細波 之後等完場？

都未完

對左

現代求你半0全3了

放棄

金澤入一粒

我黑到仆街 可能你中

天龍-1 派1000 都唔開俾手足

金澤0-2 我

今日韓假伏到

頭先落街買飛仲諗住金澤x成功丸
好彩

開讓球和 再殺埋大波 賺最多 劇本黎

求廢鐵 大秋cup

金澤同我即刻屌番兩粒追和呀

現代入多2球

阿仙奴求下你入多球

2-3

廢鐵入多粒

4-3

wtfbbq

追和先

43

all in左 水原9.5s 仲驚係是咪on9？

金澤入兩粒追和 三星頂實 成功丸頂實

全龍開-1比巴打派錢啦

廢鐵入多球救手足啦

加油呀黑魔

係

主其他

咁驚咪派下我定驚囉

我都係lm了

天龍開-1派1千 內定普巴 聖子 gay佬滾 人妻 其他keep住贏

今日啲球易賭到

哭了

半all in 5.5s 表示

快

導屎

主其他全南天龍 上

制鐵快cup

想4

謝謝

想買第6球

星期六 5
浦項制鐵(主) 對 水原藍翼(客)
下一隊入球(第6球)
客@4.20

$ 150.00

追和先廢鐵

準備開和其他

金澤入多粒啦

要入兩粒呀

買左制鐵cup @150

天龍上

金澤追和派100

金澤入多兩粒喇

天龍！！！

廢鐵生性追和先

你唔好燈毛毛啦

5分鐘快手 想派

金澤請追和 三星成功丸頂實

金12

10蚊主第6球

好慘呀唉。。。

金1-2

金澤 松本 上呀屌你老母

幾十K架😭

金澤比多粒

高sir又cashed?

加油呀天龍

這就是青春嗎

梳

金澤大球cashed

廢鐵追和先乖

議員對不起

金澤1球夠...

山雞頂住

5.5S頭撚住

你破燈了 今晚買咩

金澤比多粒我

普巴請你再邀請我

天龍 金澤快入等手足派錢

應該道歉的是中華人民共含國

Dq

廢鐵快cup

廢鐵追和先
乖乖地

天龍！！！！

再選啦

金澤比多粒呀 成功丸三星頂實

天龍主其他

天龍！制鐵！

道歉時需要_ _ _

阿記入多粒派100

廢鐵唔追和
習近平死全家

天龍廢鐵金澤入未 無氣啦

起機了

ok

俾12m天龍啦

咁係咪唔追和好啲

gchi

1001

無時間啦金澤 快手比多粒啦

呀屌講錯野添